d人whatsapp好冷淡

Thx又唔講，多句都無
但現實出到黎係好熱情好nice
身邊總有一班表𥚃不一的朋友

求解釋。
我本人同whatsapp行為差唔多

知道了。謝謝

me too

邊得閒打咁多字

點樣叫唔冷淡
加好撚多icon? 屌你老母

通常唔熟嘅先多呢d廢話

返工返學咁攰仲要落足力熱情應酬其他人
我實在做唔到
字都懶得打

其實唔係表裡不一 係因為覆人好煩